如果解釋陳秋實d片可以永久長存？下一任領導候選人拉票！

我尋日share youtube 武漢人條片
不足30mins 被中共delete 左
而陳秋實d 片可以永久長存

你話佢唔係下一個領導候選人拉票？

「有片」一個武漢人，用十分鐘形容武漢是地獄等死

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗